真心佩服羅馬

作客大敗唔緊要 今場同你背水一戰
睇控球 贏晒巴塞
非羅馬球迷 真心佩服

希望祖記同西維爾都搏到盡 打返場好波

羅馬

roma

我巴